平安夜過大海(2000本)

上船 2000蚊本 唔帶提款卡

待乞錢

開船

我都想贏到派錢

Lm

岩岩到埗 上巴士用Wi-Fi報一報平安先

btw 聖誕快樂呀咁多位巴打

祝你好運

輸緊錢 集氣

集氣

Lm
巴打祝你好運

加油

死撚哂 真實例子勸大家唔好賭錢落海
利申最後輸6000 原來無拎走提款卡

乜鬼野原來無拎走提款卡

咁快玩完

見到樓豬個名都知輸9 成

我個日原本都輸 最後一鋪金沙撲克拎4條6
一鋪番身，莊家重要成局

我又要

有無船返去 定等朝早 2000蚊本玩一陣無哂啦

神原本都係人遮

叫我?

懷疑係老母見到我張提款卡係枱面幫我放返入銀包